本週，我們有一款耀眼的紅葡萄，來自生長在意大利北部維羅納附近的黃花魚葡萄，還有一款質樸的紅葡萄，來自bobal葡萄，散發著櫻桃和野生草藥的芳香。 這款售價14美元的意大利紅酒是一道瑰寶，可以搭配燉肉或意大利麵|戴夫·麥金太爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 當你前往北部蒙哥馬利、弗雷德裡克和霍華德縣時，一定會看到更多的雪，尤其是在小路上。 華盛頓地區預報:今天早上降雪和冬季混合逐漸減少，而對週六結冰的擔憂增加。大衛·斯特萊特2021年2月11日|華盛頓郵報 
 上週我們報道了意大利北部正在建造的一座房屋，它的獨特之處在於它完全由天然材料建造，形狀像蜂房。 一所3D打印的房子剛剛在zillow上以其鄰居的一半價格出現 
 美國國家航空航天局資助了第一輪分析，但只專注於火星的北半球。 這些可能是未來火星殖民者尋找冰的最佳地點尼爾·帕特爾，2021年2月8日，MIT科技評論 
 在池塘的北端和南端都有小船下水。 終極阿卡迪亞國家公園旅遊指南，弗吉尼亞M.賴特，2021年2月8日，|戶外在線 
 法國媒體未經證實的報道稱，這對兄弟於週四在法國北部的一個加油站被發現。 Nico Hines, Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸 
 截至週四晚上，這對兄弟仍在逃，最後一次露面是在法國北部。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 他的新政聯盟將南方人、北方少數民族和城市黑人團結在了一起。 史蒂夫·斯卡利斯表明南方聯盟和南方聯盟之間有一條細微的界限，勞埃德·格林，2015年1月2日 
 還有發生在波斯尼亞、盧旺達和北愛爾蘭的遙遠衝突的故事，這些故事帶有不同時代的氣息。 2014年最佳專欄|John Avlon, Errol Louis | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 在南北共同警備區北側，有一個叫基鍾洞的村莊(기정동)。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 他在涅瓦河岸邊取得了對北方列強的一場大勝，以此來彰顯自己。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 大衛叔叔出來了，在北上旅行後，他看起來皮膚黝黑，身體健康。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他們到達那裡的時候，差不多是大衛·阿登從北方出發的時候了。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 燦爛的太陽力量強大，像他的造物主一樣，溫暖著北方的世界，使它生機勃勃。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 他有兩個孩子，一男一女，他們平分了北部和南部的牧場。 祖先|格特魯德阿瑟頓